終於理解到而家仲SH GME嘅人嘅心態了

講事實 blocked

原本sh緊50%倉
靠另外50%補血補到30%GME

沽空機構平到依家？

其實只要上市公司自己扮演散戶個角色
...然後不斷放風會配股引人沽，成件事又另一個故事